老公走晒樣 先搞到我有第二個

借朋友ac開po
同老公結咗婚1年
未結婚嗰陣真係覺得老公好靚仔
成日擔心佢比人搶走
但佢呢排肥咗好多J都縮短埋
望住佢覺得好傷感
依家連想搞野嘅欲望都冇埋
前排我ex約我出街撩我 我已經同佢講我結咗婚
只係敘舊 但我天生淫底 而且佢真係好靚仔
比佢撩2撩就濕晒
最後忍唔住同佢發生關係 仲吞埋精
其實我都唔想 但佢啲技術太好同條J真係長過我老公好多
依家好内疚 但又成日心思思想搵佢

吞精有營養 你老公會睇量你

喺海外結婚？是但啦，你吞定中出都唔會有bb, 無手尾跟嘅。

唔敢同佢講 但佢嗰日錫我話我個口好腥

香港結婚

香港好似未開放同性結婚喎 巴打喺海外結婚?

咁仲好，法律都唔承認，飛咗佢算啦

我係女

法律承認

即係你老公都有吞精 大家都有罪

gay?????????算啦

幾時講過係gay最憎gay佬

你嗰條長唔長得過佢先？

冇j 我女的

樓主同老公幾多歲

2中

互射左幾多次

你地啲死gay佬返屋企啦

仲後生 叫佢做尖囉

施主.回頭是岸
令仔千千萬萬個 咪要濕千千萬萬次...
再者...老公唔走樣是咪就保證冇第二個

佢好懶 有時間寧願打機

果然係全港最大同性戀討論平台

長過佢5cm

淫底難求

請善用起底功能

你地啲gay佬自己gay 就以為全世界都係gay

都唔知點算 但佢真係柒咗好多

死gay佬

gay佬坦誠面對自己
而你唔係

討論已完。

gay lo

我女

文盲
bye

誇性別手術高唔高風險

你條冬菇頭矮肥系結到婚我切柒

你再扮女人 我一定打撚死你

佢真人係冬菇頭矮肥西黎，之前已經成日開尷尬膠po

各有各玩
打和
Super

中四結婚 嗯

正常，唔好有手尾跟咪得

格劍互射算啦咪咁撚煩

樓主個名

慘

起底都費事，上一頁

日日開埋啲on9陳年膠post
早幾年都仲可以笑吓
依家真係比人笑你戇鳩

真事。。

好 謝謝你的意見

收皮啦柒頭 你就冬菇頭

咁佢有冇吞你個D精?

離婚咪得

佢有幫我奶西

但我仲愛佢

咁咪得

樓主外貌協會
老咗之後有報應

樓主老公幾長先，ex又幾長？ 有時對住大JJ真係好難控制自己

on9仔

冇人想知 thanks

前幾日先千字文屌個ex炸喎

一年可以爭咁遠，你平時餵咩佢食？

起底

睇黎妳都係未玩夠，垃圾果然係垃圾

你老公條J幾長？
你ex條J又幾長？

老公：(點解老婆個口有佢條ex啲精味嘅)

gay post

家姐話我好鬼死廢

中四有老公？

唔識字？睇第一句

假到咁都出post

真心想問意見 個個當我假膠

老公都吞左精啦

兩日前話自己中三
依家話自己結咗一年婚
即係你中二就結婚？